點樣評價一個女朋友係咪高質？

識得自己揀食邊間餐廳算唔算？
對於左揀右揀嘅港女嚟講已經高幾班

體貼

樣波腳

有樣波腳但性格惡劣點睇？

屌到佢閪爛

咁撚惡？